Основным фактором, решающим осуществит ли свою мечту человек является его мотивация к этому. Однако, из-за разнообразных причин, к примеру, из-за загруженности графика она может забыться или потерять силу, что привет к бросанию мечты.
Пояснительная записка знакомит с разработкой мобильного приложения для помощи в осуществлении мечты путем поддержки мотивации пользователя. В ходе выполнения работы был проведён анализ предметной области и сформированы требования к системе согласно поставленной проблемы, модели GROW и способам решения у аналогов. Особое внимание акцентируется на поддержку внешней мотивации путем визуализации мечты и системы достижения при её выполнении: по мере того, как пользователь осуществляет мечту, растет растение, сложность которого зависит от исходных заданных целей для достижения мечты. Разработанное приложение имеет две части: клиентскую разработанную с помощью Jetpack Compose и серверную, выполненную на фреймворке php laravel.
Целевой аудитория приложения: люди любого возраста и пола, имеющих мечту и периодически теряющих мотивацию к ней.
